# RFile

Omple el disc dur, i després el neteja. Genera un fitxer aleatori i que el copia fins a omplir tot l'espai.

rfile [Chunk Size] [Number of Chunks] [no-remove]

per defecte chunk size = 100MB
